77台@KFC

有後生Ali

你老母係福壽園等你拜呀